#### Выполнение заданий по лекциям Mail.ru

1. Активируем окружение
2. Запускаем 
```
#!bash

gunicorn sergey.wsgi:application
```

3. Запускаем nginx с конфигурационным файлом nginx.conf

Заходим на 127.0.0.1:80 - здесь рулит nginx, всю статику посылает через себя. Запросы шлет Джанге через gunicorn конечно же.